THE IDOLM@STER綜合討論區[245] ロリコン的我，把天井推爆就對了

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

PS4 Starlit Season (製作中）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru，邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟。最近收到風佢中埋gbf 鼠，想出神獸可以pmチエリエル

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能(what is it)
P分->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
Pri->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）
U->center技ユニゾン(強化 Pri + 同色限定特大SB)
Res->center技レゾナンス(包括埋friend有5種不同特技編成可令技能%叠加）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值（除非用Res center)
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS/Res可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊 （center+whatever)
一般人：2P / 2C SB
シンデレラ：1/2/3Pri+SB+whatever
觸手神：1 U + 1 Pri + 1LS +1補 +1 Con
古神：fesC 3TS SB
社畜放置用：SB +TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)
雜：center new fes rika + 2 ts + 1 coordinate + 1 ol / con

5. 優先點那些潛
Res: 全隊10技必須 SB/U/OL: 技 P/C/Pri: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：連登十二鬼王召喚儀式

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

TRUE COLORS

みんなの娘市原仁奈

天使下凡大崎姊妹

Old

THE IDOLM@STER 綜合討論區[244] Starlit season

千雪ママ橙

係喎，梳

櫻井個井係天井個井

準備好退錢了

FEEL到第一次現地就可以退錢

又現地…

新手想問日版係咪要用vpn
同埋點解要分呢2隻game
CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE
Million Live Theater Days

唔駛

因為係兩個project

上面嗰隻第一次玩要
之後唔洗

兩間事務所，d idol唔同，可以dl晒去試邊隻啱心水
仲有隻唔係音game嘅shiny colors，同埋純男角嘅side m

Thx上面幾位巴打
但個post係動物台咁搞笑既

差D三井

安西教練...

. gun

你當係約定俗成吧

又走去睇咗2次ml嘅pv

因為有永續小劇場

因為仲有動畫/live個啲討論

非LLC

凜5周目
離4周目就快一年了

15.3.01
16.6.28
17.5.31
19.3.18

灯織生日快樂

佢要哈雅貼

！！！？？！！！

D1 本家，D2 SC
無ML嘅ML 7th (MOIW 2020)

好似同之前富士急官網資料一樣

睇錯ML
SC

因為綜合討論無論game live 生放 乜都ok

提
買MLTD實質無料7周年set
今晚截

2nd

想問下eplus係咪有得㨂左店頭先 之後先改信用卡俾錢？

你要有架仔卡先揀到信用卡比錢

Google過可以申請張虛擬信用卡俾
但係張嘢入金麻煩 未申請到住

正路用fami入金會實際啲

即係去日本便利店？
有啲難度

ALL HAVE JAPANESE FD子

萬一抽中咗再睇下點做

想比人curry的人

Curry me may

抽中左試左 諗緊如果取消要退錢可以點退

Schedule 出番黎係咪代表春pa 唔會cancel
仲未買機票

點敢答你

其他live有d去到排緊物販先話cancel

ching你抽一張定兩張

希望真係唔好前一日先講取消
到時on居居咁飛左過去都唔知點
唔係我諗我真係係隔離跳海同個Live 陪葬算

兩張 thx

lm

非洲llc?

合作眼鏡多過ssr嘅人

今次一定唔係凛行先嘅

今個月抽到破產啦...

CGSS抽完桃華再來ありす、凪
公主合作卯月又抽到井, 下半月仲有凛要追埋
SC抽甘奈又井左

ありすは私の母になってくれるかもしれなかった女性だ！

量力而為啊

台灣法被企劃突然有八掛

大陸畫師話台灣人偷圖當自已畫

咁既排版,唔想睇

政府は５日、肺炎を引き起こす新型コロナウイルスの感染を防ぐ水際対策として、中国と韓国に所在する日本大使館で発行した査証（ビザ）の効力を停止する方針を固めた。香港・マカオ・韓国はビザなし入国の特例も停止する。

集氣cancel Spring pa未

笑到癲
班所謂主辦連個畫師係邊個都唔知
全部都onon99咁比人搞曬
唔知畫師係邊個都算
原來成個企劃係交比人去run

排完物販先宣布

突個頭出黎扮大佬做主辦
然後咩都唔理

5月 molamola

就算5月頭閃閃無得去
都希望5月尾解封ML7th同僚有得去

tung tung…

咁搞法買飛真係賭佢五月解封未..

新型コロナウイルス感染症対策の一環として、政府は中国と韓国に発行済みの査証（ビザ）は無効とし、観光目的の来日自粛を要請する方針を固めた。政府関係者が明らかにした。中国と韓国から入国する人については9日から3月末まで、検疫法に基づいて検疫所長の判断で、2週間停留できるようにする方針だ。

呢啲仲算唔算係搞手

consultant?

都唔叫吧

叫腦細/你老頂

純立案？

頂，million radio佢哋三個係到邊燒肉邊放送

日本宣布暫停港澳旅客免簽證

好波啊

CODE 都用曬, 依家冇咩所謂

本篇完咗一半就3個都放鬆晒，おまけ連反省都無
酷すぎる（褒め

燒肉緊要d好似係

叫佢地完 個個掛住食讀唔到稿

山崎はるか
1st写真集「おんとおふ」

●体裁…Ａ４判／96頁 本文４ｃ（ソフトカバー）
●定価…￥3,200（税別）
●発売…2020年４月10日

buy!!!!!

金子有希 シーズン2
諸事情でブログ、退会しました
みんなに感謝の気持ちを書きたかったんだけど……ごめんんんどこかで絶対感謝を伝えるからね！

ちなみに個人的な事で事務所とかそういうのは一切関係ないです微 勘繰っちゃやーよっ。
また始めることがあったらお付き合いお願いします

I think it is coming

想問下呢隻game洗唔洗刷首抽

刷到你想要既女就夠了

cgss定mltd? 兩邊都有限定卡出緊，有睇啱心水可以刷下，但追分要有排課同農，多數都係睇下你有冇睇中邊個做你「擔當偶像」用愛行先唔係睇技，冇嘅慢慢玩下了解下睇下動畫同live

Cgss up緊個池d卡唔係好岩心水 咁多隻會唔會好難先刷到岩心水

fes都過咗，會難刷咗

刷一至兩張限照開始啦，其他恆常唔使諗，係想玩落去又有鍾意嘅咪超得，我一開始冇ssr照開局

巴打心水有邊幾個?

刷特定恆常應該難過中兩張限
依家限ありす 凪仲好適合做開局center...

橘ありす 好似中左呢隻
岩岩公主連結過黎咩角色都唔識

痕常諗下超得

收到風有redive嘅手足

限ありす純色center一流 建議你開左先 一路打儲石再慢慢搵自己心水 等搵到擔當 出復刻/fes嗰陣再一嘢抽落去
再唔係可以考慮8591買起手ac

好 thx巴打一路再慢慢識下d角色先

LM

補充一句：如果你唔衝金杯，cgss大部分既event（除左今次parade同新event carnival) 同你嘅隊伍強度係冇關係的，抽卡抽擔/合眼緣角色就對

衝分隊夠強可以唔洗Full com都拎到master+ S嗰50石嘅
仲有放置隊

可以儲下石先, 下兩個月fes再試下抽唔抽到スキルブースト的卡
配埋パーフェクトサポート / オーバーロード 之類的卡可以易 full combo 好多, 就可以掩多少少石

依家仲有彩杯

仲有三蛇

新手衝乜鬼SSS同彩杯
End content嚟

原來係中左久川凪 記錯左

今次張久川凪的新技，似乎是今後單色隊必需成員
好卡丫

原來開咗個新

凪好女仔

真

凪solo會唔會太可愛

真

識個台灣大佬好似想攪凪法被
我留意下先

NHK「こころの歌人たち」に村上巴役の花井美春さんの出演が決定✨
花井さんの歌唱とトークをお楽しみに！

NHK「こころの歌人たち」
出演：川中美幸・山本譲二・水森かおり・神野美伽・松原健之・花井美春（敬称略）

NHK BSプレミアム
3月22日19:30～
3月28日12:00～＊再放送
4月3日16:30～＊再放送

青木....

不嬲都有講
成班人好似發現新大陸咁大驚小怪

我feel 到佢同kotomin有野, 唔知點解

今日係早苗姐姐生日
我誠意推介

生日快樂

求其啦

順其自然la

aaa uncle

想井凪 點知最後先出 重要連出兩張

拎埋愛麗絲，唔錯

一張特訓前一張後未岩岩好

毒j多幻想

提

雖然唔知搞唔搞得成

SC 2nd CD先行今晚截

Who?

Machico

好耐冇見過machico長髮

My cy baba...

做乜有3個負評

好睇

だまゆ
1st 一週年了

咪又係sr角

最近d合作已經全部送SSR角了⋯
之前隻redive 有角色仲係神級支援力⋯

Love live兩次都ssr 仲要入埋ss
Redive又係有入ss

多撚謝KMR

shadowverse咪又係,水水9個出哂skin
CG就得個好普通既卡套

cg係野仔
待遇差過客

駁唔到

不過睇完gbf 8 周年既內容，我都係會叫聲cy baba...

利申：cy 打手

咪又係基本野 輪盤
利申騎空士

佢送椰子樹已經夠令我興奮了
我暗主神隊最後一塊拼圖

希望逃離古戰場聽下, 今晚香港2000 TP回

「デレラジ☆(スター)」

ああああああああああああああああああああああああ

薄荷…

泣いてもいいのよ by 渕上舞

Trinity Field...

又加蓮又Spin-off又TP
職人

Forst...

聚星樓會員放過我
Frost...

Sun! High! Gold!

3月已經過咗9日......

39

要吃？

千夜是咪被調教成P LOVE勢...

『アイドルマスター シンデレラガールズ』ショートアニメ作品『Spin-off!』の制作プロデューサーに突撃インタビュー！

ママ...

一次過回收哂アルストP嘅石

ママ
不過常駐唔追了

是拉打的friends呢

得凛世唔係食物
閃閃p凛世推し確定

又迫害

4凸未

食凜世

this is grass

衝到15萬分穩唔穩到250?
仲有13000張活動卷未打
上次衝得262太撚慘 今次all in

15萬已經好穩啦

港台版無問題啦

さて！デレラジ☆ありがとうございました！

色々話したい事、聞きたい事ぎっちり。濃厚なおまけ含め1時間でした✨

まつえりの一言も、おふざけ舞さんの話も出来たっ！感謝と愛が尽きない…！

おふざけ舞さん超可愛いんだよ！ギャップ萌え。加蓮の変化の話も聞けて良かった！なんか、ミステリアスな舞さんがたくさん話してくれるの嬉しい☺️

まつえり、ホテルの件は運命めいたものを感じるけどハズカシー🥺ほんと、提案ありがとう…！めちゃくちゃいいパス貰ったからシュートしなきゃって気合い入ったわ😉

コスメコラボ…やりましょ( ・∇・)💄
タイアップ曲も作って、単独ライブでお披露目とか。言い続けますよ！

実装四周年おめでとう🎊2016.03.11

運營有寫流出禁止

但呢個係響radio homepage,唔係channel

sor
佢自己掟上HiBiKi
hoball

Rio

be your boy喇，莉緒

Pure

港台版 X
台版 O

依家好似要打到17萬左右先穩

係咪架咪造市喎
不過係迫緊上黎

基隆港 台版

其實歌姫樂宴點打

練咩都打流2就OK
要高數值高buff同執到流2尾刀

蝗語

提 台版MLTD超得 去到聽晚2359

thx 等等試下先
打流一次次都俾人一嘢反cap

歌姫記住一定唔好挑戰流一

輸咗幾次先知

CY又皇天擊殺蘿莉控

仲有7首+2首
快！

2020-03-12

qq

War. War never changes.

1次event 4張卡

翼同詩花

幾時有得自選ICON

はーちゃん推po

終於到了

THE IDOLM@STER STARLIGHT MASTER 037 Needle Light & THE IDOLM@STER STARLIGHT MASTER for the NEXT! 06 幸せの法則～ルール～ & 『THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 7thLIVE TOUR Special 3chord♪ Comical Pops! @ MAKUHARI MESSE』発売記念ニコ生 もっと！デレステ★NIGHT #lv324588381

好孩子？

兔,加蓮,藍子,響子,小梅,唯,mayu,文香,巨人

又要比錢cy

call me?

不得了

Yeah Ti…

higher

Take me Take me Tiger

唔小心成隻MTLD GAME DEL左
冇左帳 重點係美希活動400名
有冇人唔玩可以比個帳我 唔想刷首抽

冇連動到笨大ID?

台服好似冇

有無課過金 課左有機拎得番

無

上次update完之後有，刪走咗嗰個用唔到嘅fb綁定

我見繼承果到都係FB同之前果個濕鳩ID繼承

係咪要?
我開始頂唔順同時開3隻手機GAME
都係齋玩日版算

係啊 多謝你啊 有 tg加既話加 jjaijjai

原來係預告

プリコネ＞凛+NG
Shadowverse＞加蓮+@
GBF第8彈＞神◉奈◎？

感動既係

KMR 終於記得返CG, 唔再係LL

提提抽左既人
Sc 2nd cd抽選今日派彩

都唔中架啦

中左都飛唔到

是但啦

下

地

ml都係今日
twitter應該幾修羅下

原來水水都係今日出

想換mon貼 有冇邊隻好用
手機淨打音game
Note10+ 用緊水凝貼好鞋

唔用mon 貼

之前D機裸跑成日跌落地爆mon
有陰影 有貼就貼

用mon貼打音驚好易有延遲,盡量都唔貼

特別係玻璃貼
之前買過唔夠2日頂唔順搣咗

我用跟機最薄嗰啲PET膠貼
唔多覺有延遲

我買個陣換咗水凝
個手感好唔掂

unit cd出先定武漢肺炎完先

水凝同某啲軟膠機殼一樣質地
玻璃貼一般比較厚，愈厚愈易接觸不良

所以結論都係唔貼最好
相信手機 唔貼

They are coming

3/16（月）21:00～
青木瑠璃子さん（多田李衣菜役）
高森奈津美さん（前川みく役）
牧野由依さん（佐久間まゆ役）
村中知さん（大和亜季役）

有新玩法

Sorry 入黎騎劫下

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

一班學生整
希望更多人認識佢地

都係往死裏打
ＢＧＭ：Up！10sion♪

升返哂啲牌先

求救 琴晚update完開極都黑畫面
所以重新安裝一次
之後就登入唔番
可以點做

試下開VPN入第一次

感謝黨

富士急準備88

都係出番呢個code

你係咪用同一個apple id入驚裝驚

仲搞得成咩

Yes 我得一個JP acc

推前左生放去原本SpringPa Day2去慰藉班P

好想睇live

彩楓BB

最緊要全家平安

各位可以回家了

為安全著想

召喚

大屠殺羊群未

福岡bd 幾時到到手

你要特, 呢排用EMS係慢

今晚食羊肉!

好！

ユニバァァァス！！

ガシャがそんなに好きかああああああああ！

Up！10sion♪ Up！10sion♪ EVERYBODY, ATTENTION PLEASE！

啲情熱燒得好快

Deeeeepppp Bluuuueeee

Mer~maid

其實係邊位巴打負皮

吃育

你食叉燒

金毛大奶
但睇手又唔似咩菇ru

但金毛得三個, 長髪得兩個,

仲要其中一個係黑肉

可能係金光下的橙髮呢

講腳就諗到嗰個

我認啞鈴唔認奶

請我食

mata BUG ka......畜生め

876我屌你老母,我頭先用曬d券去升返曬未Max既SSR得到d乜

預咗

d券唔拎去升技留來做乜
留返清明用？

判定UP無幾可會用到(我索性連lv都無升)

惡到...

但駁唔到
CG啲跑步券儲到唔記得用
啱啱先醒起活動今日完

活動期間限定券唔記得用係當事者問題

但高級train券唔即刻用留返第時擔當新SSR/超有用skill先用又有乜問題?
人人都學似佢咁有錢無碇使?

得到d max技既卡

都

話

唔

係

め

ぐ

る

ガシャ演出個屎忽

結果中泳衣...

3/19（木）20:30~21:00
ミリラジ特番「祝発売!! ミリラジ Fairy STATION」

出演は、
田所あずさ（D/Zeal 最上静香役）
愛美（D/Zeal ジュリア役）
山崎はるか
の３人です！

2020年3月20日（金）20時～

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER 37 Needle Light
＆
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER for the NEXT! 06 幸せの法則～ルール～
＆
『THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 7thLIVE TOUR Special 3chord♪ Comical Pops!@ MAKUHARI MESSE』
発売記念ニコ生 もっと！デレステ★NIGHT

MC：中澤ミナ（佐城雪美役）

出演：
長島光那（上条春菜役）、
田辺留依（荒木比奈役）、
森下来奈（鷹富士茄子役）、
天野聡美（白菊ほたる役）、
山本希望（城ヶ崎莉嘉役）

2020年3月22日(日) 20:00～(予定)

■番組タイトル
アイドルマスター シャイニーカラーズ 生配信
2nd Anniversary前夜祭！新情報大公開SP！

■出演者 ※3月19日追記
結名 美月（幽谷 霧子役）
菅沼 千紗（田中 摩美々役）
永井 真里子（西城 樹里役）
涼本 あきほ（有栖川 夏葉役）
「アイドルマスター シャイニーカラーズ」制作プロデューサー 高山 祐介

DAT ASS

恆常應該幾多抽就止蝕離場？

10

兔女郎腥派

抽到有pat pat為止

剩30抽終於中

ham sup p

武漢肺炎下齊去唱K

めくる冇咁咸濕

自膠
無f5到以為無人貼

多啲人睇到多啲人買好live

好貴

仲係tenso個倉到

隻福岡

最平Amazon

值㗎, 真係好好睇

瞓咗冇睇係咪今星期六日物販有賣

賣哂喇
搶到最後一本場刊

係

為咗特買咗animate 神戶同仙台都係amz
SSA 就Asobi

sc真係偏心夏葉
其他人ssr都有私服之類
夏葉四套 女僕 泳裝 婚紗 出埋兔女郎

(o・∇・o)＜(7th)やるよね？

不要再說了

夏葉：目指すならトップだけよ

大三元
皇家同花順
仲有咩玩

雙天至尊

嶺上開花！

繼おねシン後竟然再有Lv20歌(俄妹）

某konomi 俄妹P已成最大贏家

發高燒但無情熱

兩邊輪住情緒高漲，一直KEEP住10倍
我啲情熱跟唔上

我都係

打多D等隻手定D囉
再唔係轉食指打？

買漏左仙台個場
SSA都唔記得買
SSA係小薯我第一場睇既Im@s LV

倒數8日⋯

感謝笨大送我7粒fes石

美咲好野多謝美咲

充滿誠意
補填10粒情熱外仲送咁大禮

月尾出fes收返你錢

180張ssr
360張sr技卷
唔知突到幾多張強判卡了

Free son yau win

多咗150萬錢，可以試有錢無碇使嘅滋味了

你真人都有錢冇碇使

加埋咁啱12粒
4凸晒Project Fairy

免費仔

我唔係牙豚

最佛心營運 沒有之一

送fes石真係超佛心

笨大真係痴線 我個mltd垢淨係掛抽免費十連同收補償都爆到3張fes

不過幾時動畫化

CY

會唔會扯得遠左

遠咗少少啫

不過見到ml人氣爭咁D真係幾可惜

夠鐘

みんなミナ

準備瞓
聽朝要始發排cd

武漢肺炎專輯

後輩SIDEM都動畫化咗

無動畫就少人獨立提ML STARS

搭單+1

驚俾sc搶埋
雖然sc都好正

ML 人氣唔算差啦

妄想太嚴重嘅話要睇醫生

可能我貪咗D

自己做好本分就算
有知名度但fans質素差無意思

無錯
比如我呢D痴線佬

係我錯 SOR

明嘅，我都好想睇到ml動畫
到而家都係得4th live嗰十分鐘動畫點頂

劇場版都算半套嘅
不過果時角色設定未定形，同宜家有出入

sc劇情真係無得輸

倒數七日⋯

係6th都冇公佈之後我已經徹底放棄依個妄想

有冇手足到咗

聽緊漏音

sor 其實我唱嘅

唔好咁
我諗時機未到啫

一黎動畫業界今時今日都唔叫好搵
除非學cy商法
同近年作畫崩壞/制作好趕問題都幾明顯下
出又擔心唔出又擔心

買到cd了

有得出咪當bonus
時機呢啲都講到唔想諗 宜家唔出都冇乜影響
有心既推番side M出黎 繼續推SC仲好

些牙

ok

笨大肯嘔返sideM二期出嚟未

太太們肯回家未

開演了
巴打們因間見

わかさま唔喺橫濱
喺動物島

如果好似Date A Live咁崩法又真係寧願佢唔出

さあ さあ 本気モード 超 超 本気モード！

ham jor

MC ham jor

好正呀

老老豆豆 ML都7年 td都差唔多3年 fan base唔多唔少都定左
唔係td出個陣食住勢出動畫(好似cg當年咁) 都唔覺得仲有機會會出

就算小劇場形式都好

唔知d2有乜新情報

A1 金魚眼
劇情要喺2季講晒39人又實好趕

MTG方式
12組，每組2集
TOTAL 24集+1集全體大結局+1集特典

佢真係要出跟門司雪ver都ok
不過而家我對動畫又冇咁大怨念

流星群獨奏live scene值得做一集ジュリア回時做壓軸

倒數6日⋯
好攰但好幸福

門司雪ver做到12集嘅我估
而且劇情都唔錯

好衰

千紗QQ..

而家有lv
大家一齊睇新情報

R>SSR姐係又有新コミュ睇

Btw高山有膊頭有承擔首當其衝就道歉又冇聲優盾
好

a…

ar…

arr…

有無大佬可以俾我搭單

禁飛到4月30

係時候挖TE礦了

6月18前番黎要隔離14日

祝福

新unit定故

DD warning

一年加一隊

平胸小隊

咁快又出新團？不了

cap jor ching

前面轉左就係出口
好行夾唔送！！

有冇人要做哨兵

好！

繼續推Straylight

真香

走左唔好翻轉頭呀

啲嘢出咁慢都好意思出新人

Warning Warning This is not a Test

除左好
都唔知講咩好了！！！

好

ho

新團個樋口圓香不錯哦

u抖M?

卑しか女預感

補返最重要嗰幾張圖

gchi
你嗰件到左未

有人加推未

到左倉

我喺飛機

監視緊樓上嗰班危險份子

收到風d dd 出曬嚟

ちさQQ

加咗Line 未?

早晚@=53>五=數★x='"$

負評嗰位巴打係邊位

不如上上水解決, 你都唔洗日日mon

喜歡足球的晴b，將來要做議員嗎

入bd特典未

土屋又多個毒撚

又係時候加推
小糸：查看 田嶌 紗蘭 (@tajimaru25)：
透：查看 和久井優 (@wakuwakuwakuiyu)：
円香：查看 土屋 李央 (@Tsuchiya_Rio)：
史萊姆好似冇twitter

唔洗在意啲連負評都唔敢出黎認既人

@#

論世界level壓軸嘅可能性

倒數4日⋯

5日果張重未畫完

加油

MLTD月尾FES ACM?

Baoliu

凛世推po

『夏に恋するピチカート！』八宮めぐるのデコマスが完成いたしました。

シャニマス2周年を迎える4月にご予約受付開始予定です。詳細はまた準備が整いましたら！
よろしくお願い致します。

新款

アイドルマスター シンデレラガールズ
スマートカードケース
各1,980円（税込）

倒數3日⋯終於 唔洗睇日出就畫完

法國唔應該手多去睇count down commu

好驚去到5月都未掂

無㗎喇

希望在明天

雖然無得去 都希望佢搞得成

同日嘅聲優紅白都執柒
人數更高嘅SC2nd希望不大

依家咁樣仲搞條鐵咩

想班女中招咩
寧願冇得睇

腳

バンダイナムコエンターテインメントフェスティバル 2days LIVE Blu-ray
販売価格：19,800 円 (税込)

お届け 2020年9月予定

人口普查

spring pa咁多樣嘢買

法披？

官方被too weak

岩呀，我大佬颶颶不嬲自己搞

放クラ嘅話好過之前抄官圖嗰件嘅

岩布仙co

個髮型轉咗差啲認唔出

我上次好似講完差唔多對白就比人負評

留咗句Who（曲）

長髮machico好靚女
28歲脫離mk妹look了

武漢

長髮really jeng

差True Colors就畫完7th 4套衫啦
倒數2日

而家送每日免費抽可以儲起

千紗....

可以

封面

冇登入到先儲到，只可以儲一次(即係登入咗就冇咗個功能)

また、本キャンペーンでは期間中にログインできなかった場合でも、ログインしていなかった日数分のガシャが利用できる「ガシャストック」が適用されます。

ガシャストックについて

「ガシャストック」は、キャンペーン期間中にログインできず引けなかった分のガシャがストックされ、ログインした際に対象のガシャを引くことができる機能です。

※期間中に「ガシャストック」が適用されるのは一回限りです。
※「ガシャストック」が適用された後に再度ログインしなかった期間が発生した場合、次回ログイン時は「ガシャストック」が適用されません。
※今回のキャンペーン期間中に適用された「ガシャストック」は、キャンペーン期間外および今後開催されるキャンペーンで利用することができません。

呀 孤島要嚟了

而家日本咪孤島

2020年4月22日発売予定

THE IDOLM@STER CINDERELLA MASTER 055-057 早坂美玲・藤原肇・夢見りあむ

歌・トーク：早坂美玲(CV：朝井彩加)、藤原肇(CV：鈴木みのり)、夢見りあむ(CV：星希成奏)

COCC-17773～5［CD3枚組］ ￥2,273＋税

Claw My Heart
作詞：ミズノゲンキ
作曲・編曲：石濱翔（MONACA）
歌：早坂美玲

あらかねの器
作詞：森由里子
作曲・編曲：椎名豪
歌：藤原肇

OTAHEN アンセム
作詞・作曲・編曲：BNSI（佐藤貴文）
歌：夢見りあむ

肇

idol crossing

Burn Rise !

!!!

椎名豪+みのりんご
神曲預感

豪哥

CM取消

肇嗰首歌搵椎名豪作曲都算
作詞嗰位都勁到爆
呢首歌都幾肯定係神曲

聽日就係啦⋯！

已買EBOOK
未有時間睇

森由里子大先生+椎名豪

神曲

Shiny有新日任?

感謝黨吧

係 轉咗去商店買嘢

逼人買野

每日有特價野啦

10蚊
打場fes都唔止

解任仲快左

我會話係提你買每日特價野

聽日又到fes

Fes完又Fes

燈燈燈燈燈

\生日快樂/
終於踩線畫完啦

みななお
はる◉◎
◉◎みき

燈燈燈
燈燈燈燈

美希出過
自膠

我已準備好

一打fes石

有咩心水

睇line sticker推背圖

咁除非出紗海
或 ジュ瑞
否則唔駛抽

出嘅話都有人陪我

出Sherry 'n Cherry有無人支持

FLAG

聖母&姫

Gun

原來咁多CP伏筆

Gun唔Gun?

Gchi！！！

推背圖首次失效

破星鳥

shiny smile

官方 : surprise ?

奧加破完星都擺脫唔到宿命
今次fes唔中下次會中

免費仔GOGOGO

12月Little Match Girl
或者隨時Inferno我絕對ok

又送10抽...
美咲好野多謝美咲

發覺啲10抽劵4月尾同6月頭到期

又中重複ssr

抽抽抽抽抽

3張可憐

我都抽到4張可憐

用曬啲卷得春香 冇可憐

淨係課咗fes石

成打FES石

突完2隻5星
突完春香可憐

無晒

瞳 貴方を見つめるためにある
10回チケット 貴方を引くためにある
石 貴方を会うためにある
クレカ 貴方に尽くすためにある
覚悟 あなたのプロデューサーであるためにある

等埋4月1睇下有咩玩

希望出アイル

+++++

正啊

福岡隻碟終於到

有咩方法可以買到寫真集?

上日森買

who's

恰鳩凜世

dat thigh tho

のり子ハッピーバースデー

開始對點解收負皮有d頭緒

晨早第一發

隻GAME好似識讀心咁
想要春香就出4張可憐+己有SSR
成打FES石
升左幾隻之前無突到既

無錯，當我想要是旦一張ssr個陣就唔出貨

利申前排連續送抽120抽0ssr

120抽0ssr

同時另一邊cgss 又100抽0ssr
所以我已經睇化咗，留返d錢買figure好過

我.......無課仔

HO QQ............

我之前狂抽到出唔到靜香，之後唯有課pack換咗，而家即刻出俾我

冇興趣嘅pool 求其抽就出
想要嘅pool 200幾抽都未出一隻

我好驚佢忽然出最上さん限定SSR
出咗咁多張都係恆常SSR

240抽唔中閣下

デビ太郎斷哂貨

delay太郎

見你咁Care比個你啦

!!

燈限pool NG信號燈

唉e

蝦蝦蝦

又蝦又芳乃⋯⋯⋯⋯

抽爆了

又要抽...

出完NA就出蝦....

全程得1張SSR，on9

芳乃呀

芳乃....

技名:青春の香り

呢2個月嘅池真係逼死人

一個井解決唔到嘅
就用兩個

哪有錢 聽日SC又唔知出咩

唔係講左出あさひ めい咩

好似係.......
傻撚咗

兩個井解決唔到呢?

是咪earphones嗰個

唔係

恋愛暴君 嗰個

都留意咗幾年....

又突擊附聲

一井收工

2020年4月24日にアイドルマスターシャイニーカラーズは2周年を迎えます。
これを記念して4月1日より2nd Anniversary キャンペーンを開催！
最大200連無料の10連ガシャやSSR排出率28.3%の特別なガシャなど素敵なイベントを実施します！
ご期待ください！
#シャニマス #シャニマス2周年 #idolmaster
mo chin la

有石咪得

2/4宣佈係愚人節event

然後はづき出道謝罪

我4千水已經準備好

仲有2分鐘

コーチ！

我占星大附屬古參

又鬼故

オルタナティブ学院

戰棋idol

咁多隊排球有排打

打排球都LOW KICK

要玩幾多局

不如全員出返套沙灘排球衫...

閃閃特登整套校服...

自膠

哇 ML要打咁多場 想操死人咩

聽日全日扮工

清失蹤左幾多次

唔係summer party 個套黎咩

6%沉左船

認唔出三峰套衫

出左兩次全滅end

你認真得兩次？

未玩完

大家一齊飲Rose tea

入左花花線TE
4個人快樂地生活下去

最尾個笑聲

差啲有PTSD…

speed run曬所有route

病嬌alstromeria 高山識玩

清玩埋落去先…

keep住玩緊 好多route

抽左咁多井 法國人類係有極限架

好似最後個secret end都係一樣?

本氣演出

鬥演技力

唔知有無睇錯，風花好似高攻d？

因為拎住三個排球

甜花把聲

唔知係心理作用定點
真乃end對白果把聲好聽過平時

又好似整得幾好睇

突然ですが、大崎 甜花さん、小宮 果穂さんのソロデビューが決定しました♪
とってもおめでたいので、ゲーム内で再生される楽曲を
『絶対正義 EVERY DAY』と『デビ太郎のうた』の2曲だけにしちゃいました
是非チェックしてみてくださいね～
#絶対正義EVERYDAY #デビ太郎のうた

p果然係イケメン...

得番呢兩首

exact7ly wt I thought

あれは 誰だ 誰だ 誰だ
あれは デビ太郎 デビ太郎

草

炎上

會澤紗彌(壞左)

閃閃個廣告好正…

完全捉到神態

地聲

オルタネイト同モチーフ係咪無得擺埋一齊

紅茶飲到一半醒咗......
我唔要呀唔要呀......

去曬埋個太陽先

鳳閣恩仇未了情

點睇都應該捉果穗早過朱古力

離開唔到甜花....

恭喜恭喜

我都要抽

出現了

唔怕.gif

おk

你乜都抽

話說我以為カメラマン係男子, 點知睇番資料, 原來係女子, 唔知係咪我既錯覺?

係
佢唔係男子亦非女子
係騙子

吓

mission completed

2千都唔駛打⋯

呢個風頭火勢仲公佈4月尾開始合作....
delay下都好過到時又要取消咁難睇啦....

2020了，唔使衝好合理

右手中指：名花有主

sor

三張event sr

お母さんとお父さんからもらったやつ…（ ; ; ）
帽事既

補圖

10000線要突破天際了

wu 抽完卡打event lu

有錢都買唔到

咩有錢買唔到?

sor頭先睇佢未po通販

細bb係訂

要幫襯某50算動物代購屋了

等睇敗退コミュ

真香勢全面進場

等睇病嬌commu

million radio 新主題歌來了！！

門司せんせー

我同佢哋3個去夏威夷

隔離14日

上年去咗了

同佢哋隔離緊

我要曬!

Btw清係咪會買animate set

未研究 係咪要代購

天才聲優

901 thx

你唔係住日本就用卡比 到時轉運
一係代購
都係以往常用嘅方法

有米

真正WFH

準備好加推未

SC派2830石

うん

mio張event卡特訓後變咗第二個人

喜歡嗎

望落好似某個未有聲嘅idol但up唔出叫咩名

可能真係...

アレ(意味深い)

可能mio已經...

已經冇野好講

uo

5月uo lomo

5月

肺炎依家咁樣，仲諗5月？

ヒゲ烏屋

高汁P

大佬…

CG9 LV入得場

又朱古力又mama又さえはん又心心(聲出演)又773

你地都睇緊

貼條link都要唔得

P緊發現佢仲ツン過千夜

ぞくぞくする

(よし、楽しく話せたな)

MATCH

2020年4月22日発売予定

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER for the NEXT! 07
Gaze and Gaze

歌：川島瑞樹（CV：東山奈央）、村上巴（CV：花井美春）

2020年4月29日発売予定

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER for the NEXT! 08
輝け！ビートシューター

歌：結城晴（CV：小市眞琴）、的場梨沙（CV：集貝はな）

抖m上哂水

new

THE IDOLM@STER綜合討論區[246] よし、楽しく話せたな